Eizo Mon真係好唔錯

好耐前用LG , 幾年前轉買eizo , 幾個月前砌多部新機都係買返eizo , 都係好滿意

色水自然，ips漏光控制唔錯，耐看

價錢都合理，當然比其他牌子貴 , 但物有所值

識貨！

但腦場唔知點解少見咗！

見來見去都是LG,牙石，星星，Aoc?

連雀仔牌都無咗？！

E嫂撚
用過返唔到轉頭
之前隻用咗4年嘅CG277 壞咗，上年換咗隻CG2730 一樣都係好正
等CG277X 出就買埋做dual moon

如果買黎打機睇戲會唔會有殺雞用牛刀feel?

係，腦場來來去去果幾隻牌子，雀仔應該都ok , 好耐以前同frd買過

星牌就怕怕，d色水扭曲到

唔會 , 點解？

好想買佢d 高階mon
但真係好貴